認真，而家仲買UO機票是否不智

買左3月，6張飛去日本，萬4蚊

有咩事渣都冇
祝你好運

this on9 仔

UO同HX表面姊妹, 實際分左家好耐, UO賺錢, HX蝕錢

UO冇乜問題既
年年賺大錢

hey mr johnny

有新航線開......今日公佈.

uo有咩問題？

保險cover 唔cover UO 執粒?

屌，連登去日本除左全日空，間間都屌到仆街

uo年年開新線
賺到仆街

hx同uo係兩間獨立公司